由這一分鐘 開始買左 匯豐屌那媽

跌到極麻木 只好相信 又再爬得起 就會有轉機~
若我不懂溝你 如何離別你 亦怕不會飛
由這一分鐘 開始買左 匯豐屌那媽
限我對你以 半年時間 慢慢的溝淡

又一個蟹到痴左線

咩教會

你冷靜d先 不如我哋祈個禱先?

付清責單，平淡的對市熱度退減

一天一天傷心蟹左一百數十晚

由這一分鐘 開始買股 仆街兼破產
讓我對你以半年時間 慢慢的溝淡
入咗領展 成日驚到要食藥壯膽
一天千點傷心過這一百數十晚
大概也夠我送我來回地獄又折返人間

邊間教會